Apple真係好垃圾，喺香港開虛擬銀行可以唔使搵高盛夾

Apple真係好垃圾
連喺香港自己開間虛擬銀行嘅眼光同勇氣都冇
喺香港開虛擬銀行可以唔使搵高盛夾
合作銀行即刻多咗勁多選擇

不過香港政府都係冇眼光同勇氣
香港銀行技術上明明可以向全球所有人發出信用卡
除咗聯合國制裁外唔受國籍限制
新加坡政府已經準備同Apple傾豁免公民、國籍等規定

又應該咁講，香港應該搞嘅虛擬銀行係應該一間國際化虛擬銀行，而家世界上仲未有，但香港政府只係諗點去追現有嘅野

如果香港出到一間國際化虛擬銀行，對未來十年香港都好

明明HSBC有哂天時地利人和都唔去直接同HSBC傾就知政府其實想益 中資

政府淨係識大灣區同支那寶
高官個腦只會覺得虛擬銀行係咪好似uber咁犯法

國際化城市 大灣區化

明明有一間咁大國際化銀行唔搵佢合作攻國際市埸，走去搞啲本土虛擬銀行打返自己腳指

哂精神喺無實產嘅運錢遊戲真係好白痴